有冇人知點解葵涌公園開唔成？

成個公園好撚大
但俾圍欄鎖晒
上維基都冇講點解收皮
咁大塊地好撚浪費
有冇高手知點解

沼氣

葵涌公園本擬在1992年啟用，但因為發現有沼氣，環保署因而接管，並在2000年解決問題。然而康文署再度接手後，未有重新開放。

修復後區議會曾有兩三次討論，但康文署沒有意思作長期規劃，除了配合2009東亞運而改建一部份作小輪車場外，葵涌公園的主體仍然空置。

此post已完

康文食環同市政局既分別 政府入邊最卸膊最垃圾係咪呢兩個部門

民政署係咁拖，bam哂康文署設計

Wiki邊度冇講?